仲記得和勇同行既就入黎

革命係持久戰
無可否認而家勇武行得太快 和理非跟唔切
唔好唔記得和理非係其中一個抗爭手段
呢個手段係比國際睇 亦係比淺黃睇
點解人權法進程去得咁快 因為我地行動有理由
亦做成我地係弱者 被壓迫下去反抗既畫面

我地裝修左咁多日 呢個進步值得鼓掌
但係對家係比緊陷阱我地踩 10.4製造無警時段
等你地班暴徒去破壞 被仇恨支配 亦會被臥底帶領行動
商家佬亦配合政府自己實行戒嚴 營造恐怖氣氛
目的都係比外國睇 香港暴徒而家無差別攻擊 搞到唔關事既都要落閘 當然我地香港人知道得啖笑

所以我地呢家要做既係 比和理非進場
唱歌 摺紙鶴等等
亦係比時間文宣組做野
所以麻煩勇武暫停一下行動先
好次上次百七萬人咁
呢家最重要戰線係人權法 睇得出對家係好撚驚！
因為對家既所作所為都係比國際睇
千奇唔好中伏

另加巴打高質長文分折

文宣好緊要 唔知各區商場有冇開 希望聚到人

罷工係對個政權最撚有衝擊既抗爭手法，但三罷做左咁撚多次，都係得8.5成功，因為計劃左好撚耐，對香港人黎講，個個都只想被罷工，到呢個地步，你仲想做休息撚，而唔乘勝追擊？

勿拆黨鐵！！全民被罷工！！

三樣香港人應同樣憎恨既野：
政府、黑警、黨鐵

呢三樣先係主線
你個啲乜鳩紅藍店，我理撚得你幾時搞？
個啲要休息，冇問題，但咁撚樣都唔食住上，令到全港自動罷工，咁我真係代表我全力支持既香港政府多謝你為香港既經濟服務

唔撚係話和理非冇用，但和勇合一係成場運動既關鍵，兩樣一齊做唔撚得？講緊既係，拆鐵係唔撚會影響人權法，或所謂既民意，但對政權、運動係現時有最大既影響力

tui

和理非

麻煩大家落地收集資訊

和勇同行

幫手推

唉確實係

有時唔洗下下硬打既，轉個方式抗爭都得
比勇武叉叉電 比文宣組做下野

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

正評都幫手推

同意

推爆佢